法吾法國高登新m版好好用

高登m版更新完比之前快左好多，令禾睇到牙Joe有心改，大家快啲原諒牙Joe,返去試下新m版啦☺

Pish

回家啦

( Show Blocked User - A_Milik )

講事實都block

不愧系公廁😂

樓主仲未死？

你死禾刀未死牙

哦

( Show Blocked User - A_Milik )

十卜樓豬

多謝ching

撐樓主
D人駁唔到就擺低句show blocked user走左去

係喎 好撚好用喎 好撚快喎 好撚有心改喎

佢呢啲唔係叫有心改，係後知後覺。

關波台撚事呀 report

班盲反淨系識負皮同block😂

長者版

系你老母

有冇家教牙

叫我地番就番吖？

阿joe 都仲未明已經番唔到轉頭

真系好用左好多💪🏿